何謂港獨？

其實港獨係唔係口號黎？
究竟港獨實際上係點樣執行
從軍事上政治上抑或經濟上？
係兩登聽左港獨兩個字幾年仍然唔明白咩叫港獨
當我發夢夢到港獨成功啦
咁究竟成功港獨既香港係點樣呢？
利申：唔係想挑連登仔機，純粹賜教

有個鍵盤就夠 每個人都可以

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20